想知荃灣元朗北角果D藍絲係咪開始捉D 女去強姦 ?

同埋警察係咪唔會理?

屌 死支那狗

文宣煲大佢，拎去民記，質埋去4點黑警記招，佢地話網上欺凌講撚左成集，又話無證據

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去